個心碎撚左 點樣先可以冇咁sad

見到啲嘢好受打擊。。
有咩方法可以好過啲

品酒

Pm me

我都好撚sad

搵朋友飲酒吹水行下，上lihkg有咩用

想集思廣益 睇吓咁多位大師有咩意見。。

夜晚晚 邊個會理我

頂。。

瘋狂睇動漫

屌你老母！！